招有心長夾女vocal

我地已經full band (2guitar 1bass 1drum 1 scream vocal, 3男2女)
想對隊band人聲豐富D
招vocal 具備以下條件就掂晒
1. on9做認真事 認真做on9事
2. 鍾意CORE音樂, 有心要長夾
3. 女vocal, 主要負責唱清聲, 識唱歌, scream由另一個vocal唱
4. 要多出聲,肯比意見

想玩metalcore/post hardcore野
咩類型都想試下 但主要玩core野多
主要作自己歌 已有2首 cover都會玩下
一星期夾2次 籌備緊自己band房
成隊band都聽開pay money to my pain,one ok rock,
coldrain,instinct of sight, Story of Hope, 鐵記, 逆流, bfmv

有意請telegram

推

好有心幫推

希望你地會搵到啦~

Push

多謝

Pushhhhh

Push harder

Push push push

雖然有興趣
但喺你list 嘅band入面淨喺聽過one ok rock e.g deeper deeper 完全感覺Dreamer the beginning
應該幾難夾到
唯有幫手push

絲打我都搵緊vocal 玩開one ok rock 果d 無樓主咁重
有興趣既 tg我 thanks

PS 樓主唔好意思借左你個post搵人 sorry

Pmed u

可以搵我地傾左先
如果真係唔岩唔緊要

Pushhhh

推推推

Pushhh

幫推
另外悠月巴打tg喺咪改左名
搵唔到你

幫推

萬分感謝

i want to join you but i dont have TG

留個email可以嗎？

從前有個人叫Ush 有日佢識左個人叫P
佢地好夾 於是就一齊夾band
佢地隊band叫做

PUSH!!!!!!

Pushhhhhh

仲未搵到啊

遇唔岩
但唔會灰心既

Btw多謝巴打之前幫手推

試下聽maniac,包你話正
歌：故地重遊，she concealed

outcast ghost?

緊係有聽

一定要女仔?

唔一定 只係perfer
你可以照telegram我地傾

推下先

依家起身除左刷牙之外
就係推post

日日音樂台都見到你 幫推

多謝巴打
希望可以搵到啦

祝你搵到第二個阿寶 😎ios世界第一

多謝巴打

頂住

頂呀！

男人但女聲得唔得呀，a crowd of rebellion 果隻

搵我地！！！

Man, let's be linkin park

靚推

多謝絲打

開心又推
唔開心又推

等緊巴士又推一推

拉既相反係咩？
推

想聽

幫推 唔好再搞爛gag

收到！
推！

晨早一推

輕鬆一推

夜店一個角落裡

Pushhhhhhhh

pay money to my pain....好耐冇見人提起佢地

頂好想喊 竟然有巴打鍾意PTP
K R.I.P

鍾意fob女vocal收唔收

佢地真係好正

搵我地傾下先啦！！！

晨早推一推

藍絲但偏低音啱唔啱

不了

仲搵緊？